# Частотный словарь символов для изображения
<table>
  <tr>
    <td>Срок дедлайна</td>
    <td>27.10.2022</td>
  </tr>
</table>
Задания ниже  выполнить с использованием прерываний.
1. Реализовать blink по прерываниям на 8 битном таймере с максимальным периодом
2. Написать свою реализацию функции `millis()`
3. Реализуйте три вида blink в одной программе. Blink по прерыванию работает всегда, остальные два режима переключаются по команде получаемой по UART (Serial)
4. Реализовать опрос аналогового пина раз в 250 ms (датчик можно не подключать)